好攰、好無力 有無人可以幫下我？

呢幾日睇得太多新聞，對呢個政權極度失望同憤怒，我相信有唔少人都有呢個感覺，有時會諗，不如算啦，做左好多野都徒勞無功，放棄吧？

但係我想講，長城唔係一日建成、圍牆唔係一日倒下，
我好唔想重現雨革後期，好多人都灰心，由一開始滿腔熱血到後期不問政治，因為今次真係最後一仗，成王敗寇。

推

我哋會贏，人多就會贏，打撚到黑警懷疑人生

我有類似嘅感受
不過更多嘅係憤怒同唔甘心

共勉

我都好唔甘心 班死黑警打完人無責任 好恐怖好憤怒

我擔心係越黎越少人 今日見到有好多同伴比人拉
傷既傷 黑警開槍無王管